「自由中國」是一間被國民黨殲滅的雜誌社

作者：朱宥勳

國民黨：我們將台灣建立為「自由中國」的典範。

容我提醒你，「自由中國」是一間被你們殲滅的雜誌社。記得嗎？你們當時派特務收買了一個社內的低階員工，竊取相關情資。然後逮捕了雜誌社的員工，接著黨內高層開會來「決定他犯了什麼罪」，記得嗎？當整個雜誌社都被查抄之後，那個被收買的低階員工「剛好」就出了車禍，還好在死前講出真相，沒有完全被滅口。

你們當然也不會記得，「自由中國」真正的「罪狀」是公開發表評論，認為蔣介石不該無限期連任總統；是告訴大家「反攻大陸」乃虛幻的願望，應該好好經營台灣。

你們當然不記得。泱泱文盲大黨是沒有記憶力，也沒有羞恥心的。

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬